印明信片

小弟有兩張相想印做明信片 想呢一兩日可以攞到 有冇巴打知邊到呢啲鋪頭

自己買部 Selphy